諗黎諗去，港星唯一可以同袁澧林分庭抗禮就只有呢隻衰妹……

鄺b😍
不過澧林都繼續係香港第一

香港三大女神
angela judy 思敏

佢做乜用塗改液搽腳甲
忽撚左？

邊Q個思敏呀？

你就忽撚左

多謝支持

睇佢做學事學非都幾正
佢同tiff都正 但佢細細粒有另一種感覺

U好花心
又桐g,又鄺b

係，細細粒好想保護佢

iPad

佢都叫ipad？
你部ipad係突出黎？

大奶奶呢？

正過袁好多

宇澄 christy呢

我屌你老母！！！

On9 son

冇人識呀

第二張個膝頭哥做咩事，要貼膠布嘅?

睇佢第一次做學是學非個陣
有d唔自然

跌親囉問

新人係咁

冇人識呀屌

臭雞都攞出黎比